陳同佳係唔係冇朋友同學 點解冇人爆佢啲嘢出嚟嘅

定係佢真係對朋友同學好好
或者佢啲朋友同學已經遇害軟禁埋

好少得嚟又眼濕濕

錯字 好笑得嚟又眼濕濕

有諗過同樣問題
冇理由冇朋友冇同學出黎講一句傢

正常嘅話收錢搏上報收錢做訪問都應該有啩

有咩好講

例如爆下料佢而家嘅狀態係點
或者講佢之前有冇透露過去台灣嘅計劃

緊係被軟禁
但好似真係無乜人爆過佢料
生平事跡嗰啲都無乜

佢啲朋友仔讀喇沙 個時仲作咗首歌俾佢

對唔住 係拔萃先岩

牙佳仔仲未入去坐嫁
一陣講錯野 又比佢鼠左出黎咪仆街

咪係，佢唔坐監/死 都唔講啦

爆完會唔會被去台灣㗎？

屌呢啲柒頭皮係學校睇死都係比人蝦個堆 點會有真朋友